話del左wtsapp個班毒撚係咪手機半年都唔響一次個d

老老實實今時今日d app/social media會收集你data都唔係咩新鮮事啦下話

係爭在寫唔寫出黎咁解

你估個d咩signal tg line 乜乜柒柒就冇靜靜雞collect data咩

最搞笑既係有班傻仔又真係好似比人洗晒腦咁款係ig post story 講轉左會 屌你ig咪又係fb旗下 on99

咁撚驚del晒ig fb 佢囉 最好掉埋部手機用返nokia

樓主智障大家唔使覆

Facebook 唔得ig 又得
其實係咩概念

我話唔得就唔得既概念

不嬲雙重標準啦
佢地鍾意個d就得 例如:張敬軒,杜汶澤食kfc .....

夠你弱智咩 twitter 一堆analytics tools添
退埋你唯一既國際戰線都冇得打牙

順帶一提你地日日吹奏既trump當初選舉都係靠fb d data

見到ig story嗰啲罷用whatsapp轉signal真係笑死

不過見過最好笑係，啲人係whatsapp group入面叫人轉用signal

果班跟尾狗黎姐 過多幾日就自然用返whatsapp

咁啲人仲用緊whatsapp咪入返去叫佢地download signal轉場 有唔妥咩

d story 吹到咩icq 轉msn都係咁
個班細蚊仔都唔知有冇用過msn同icq 人地msn多功能過icq幾多
你個乜撚signal 同wtsapp 一模一樣咁制仲要user base細

撚有人msn轉sms 咩 兩樣野黎9up唔洗本咁呃細佬

fb PR OT到咁夜？

明明兩個平台嘅嘢嚟
Msn係電腦用 sms係電話用
無啦啦點樣msn轉sms

笑死唔岩聽就屈毛尾PR
del撚晒你手機d facebook app 未啊?
咁注重data privacy 既話我可以建議你掉撚埋部電腦同手機

今鋪我撐樓主啊

做就做
唔做就唔做
講咁多把撚

有人真係天真到以為佢未update privacy policy 之前就冇share data 比facebook
只不過佢market share夠大所以先夠膽offically state 依樣野咁解

電話呢個月都冇震過,今日拎咗去整
點知個職員話電話冇壞到,只不過係成個月都冇人WhatsApp嚟啫
我即刻跪低咗,喊住求佢唔好再講喇

msn當年收皮只係因為smartphone出現左
icq果時點解收皮就唔記得啦 只係條條女都話要msn玩踩地雷砌砌圖又整閃字果d on9野

down 左signal之後即刻del左wtsapp

其實半年都唔響仲轉黎做乜鳩
唔通轉完就會有人搵咩
利申:除左屋企人group之外好日都唔響一次

依頭叫人咪撚講
個頭出街遊行爭取言論自由
我開post洗唔洗遞form比你批准?

轉來轉去啲data全世界都有

其實大家有時可唔可以客觀d
樓主講既野都冇講錯

係 fb係唔撚抵幫架啦
但真係好唔捨得轉
呢十幾年來 入面太多回憶....

點解冇人提到呢點 真係冇人唔捨得？

咁wtsapp夠有啲chat record啦

班cctoy廢青冇讀過書係咁上下 所有野都非黑即白

咩都要分黃藍令到成個社會兩極化 on99咁 黃既就一定要支持黃絲陣謍既所有行為 對家講乜撚都係錯 係咁洗班學生腦

事實就係絕大部份人都唔係100%黃/100%藍 一個人反送中同時反對d過份暴力同無意義既示威行為 例如打爆d紅綠燈又有任何衝突? 係咪因為咁佢就係藍?

依班咁既極端份子學人講民主 言論自由真係晒鳩氣

rip

"你估個d咩signal tg line 乜乜柒柒就冇靜靜雞collect data咩"
鳩嗡無本叫客觀?

噏

有幾好笑？

「老公偷情但咁多年有感情都係算數啦」拉

signal 係 open source
有無 collect 你 data 自己上去睇 source code 就知
不過你呢啲低級引戰狗應該唔會睇得明

點解要做Signal有冇collect data? 自己睇佢私隱條例

估

所以你認為wtsapp 未update之前就冇share data比fb?
當日送中條例吹撚到ig開個post都會比人塔返大陸咁又好客觀?

都係，用whatsapp group叫人轉真係唔係咁好，比我就逐個打電話叫人轉

唔轉咪繼續用whatsapp無人逼你，係都要覺得自己叻啲咁去話鳩同自己唔一樣既人

一句講晒
咁撚驚既咪撚用smartphone

轉咪轉 唔轉唔打算叫你轉
你咪繼續抱殘守缺囉 上面啲黃藍言論出賣咗你啦
係呢個時代偽中立各打五十大板比藍絲更加垃圾
咪繼續扮囉 睇吓有幾多人會走又有幾多人睇完你講就唔走

PS 開post的確唔需要咩permit 不過最好有返啲智商先嚟學人扮睇透世事指指點點

你個世界得中立 藍 黃? 你都幾撚搞笑

70"黃"30"藍"又點計? 90/10 又點計?
所謂 70/30, 90/10已經係簡化得好緊要 個個人都有佢既獨立思考同睇法
得黃同藍同邪教有乜分別

你條底褲咪最撚黃囉 咩都支持支持 班學生出去放火又支持, 打人又支持
等佢地以為自己真係英雄 事實就係take risk做埋d毫無作用既野 e.g. 燒警局
最後咪坐撚晒監囉傻撚
冇所謂最緊要畫面靚 手足

佢果陣仲未出世

幾有趣 我都無謂阻你 唔駛扮㗎啦
你有大智慧沙盤推演佢哋做完係徒勞無功 辛亥革命打響第一炮就一定知推翻清朝㗎啦

signal 係 open source 有冇收集你大量資料點會唔知

柒左就縮返入去你老母個閪到啦撚樣
偽中立 各打五十大板 個世界得中立同黃藍 邊個智商低都未撚知

msn冇執既話我都想繼續用msn

唔知邊個偽中立啦 咁好火比人講中啊

智商邊個高啲呢 我覺得應該你高啲 多數聰明人都知所進退明哲保身 要處事圓滑做任何事都不落下風 睇閣下走位走得咁靚一定高智商過我

我就冇用啊我 心中只係知道咩叫良知同堅持 除此以外一概不曉

仲有我冇講過話唔比你地支持wo
cctoy班撚屌係連叫人唔好燒警局 唔好出去送頭/ 任何支持以外既言論都一律當你係五毛 PR 藍
然後依類思想竟然成為左主流

樓主你講嘅野我完全認同但無謂喺到拗落去，你要清楚 連登係一個黃鬥黃嘅地方而唔係黃鬥藍批判邊啲人唔夠黃嘅同時自己龍門任搬～ 當你諗得明就唔洗同佢地討論，自己一路做返覺得對得住自己嘅野同良心就得，良心呢家野無一個標準，再討論落去又係鬥黃

條友露曬底 唔洗同佢嘈啦

是
叫埋你班ccoty手足入黎人型蜈蚣未
一講唔過人就露曬底 五毛 PR 拉
你地d招數就真係露曬底啦 cctoy

駁五刀

啲post冇人覆我 但佢有回應冇計啦
如果佢咁有錢賺我都算幫咗棵韮菜買多二兩煤等佢家中老母唔駛凍死卧榻之上都未嘗唔係好事

喺連登咁認真講有腦嘢 你真係智障㗎喔

互含含到雪雪聲

其實我同意
但你講乜鳩 90%黃10%藍 70%黃30%藍
乜撚嘢啊

條傻鳩講咩偽中立5050 打個比喻姐

疏

signal同telegram都係opensource

由鳩班傻閪轉撚飽佢囉
日鳩日中共點點點
資料送中嘜嘜柒柒
咁撚多假想敵
以為自己邊撚個
啲資料有幾咁寶貴呀
戇尻尻嘜嘢都寫上網怪得邊個

如果你裝左signal係story講出黎，係一定會有人跟住做，我就係其中一個。

見到都打冷顫

如果你裝左wechat係story講出黎，係一定會有人跟住做，我就係其中一個。

搵到律師幫陳秋實未

有咩問題 用下腦啦傻鳩

唔通用signal叫佢轉signal咩

用咩signal 用tg啦

d傻鳩share 完個story 之後繼續用ig

由signal到飛鴿傳書都係要大家想像力

你寫信去？

又係wor,笑左

我信Elon Musk

佢依家做到咁明都係逼人轉會姐
再講唔中意Twitter Facebook 雙標唔得咩
個人為反壟斷轉會嘅

我唔信時事台唔信毒撚，但我信Elon Musk
當初香港人用Whatsapp咪又係一窩蜂轉過去用
唔記得以前SMS既日子喇？

想知 WhatsApp 𠵱啲19apps 出撚咗iPad 版

呢啲嘢樓主讀過書知㗎啦，覆你都廢閪事

仲問人用過msn未扮老嘢

whatsapp 和 sms 係 disruptive technology ，因為只要有 network 就可以無限 send 俾全球，改變左過去 sms 的方式

whatsapp + signal 只係功能相似的平台 ，靠個人信念 only

你智商有冇60

等緊fb收購signal

同唔用支拿app
但可以用支拿牛牛買股票一樣
拿銀行戶口資料都無有怕

係轉完之後發現成個chat list空既
同以前冇分別

笑撚死 扮老屎忽

cctoy 戒到未？

elon musk唔係奶共咩

icq > msn
sms > whatsapp

本質上係 disruptive technology 有新功能改變過往聯絡方式，但 whatsapp > signal 根本只係平台唔同，冇功能上的大分別

就好似幾個星期前個個話轉用 mewe，點知你中文 search 功能都做唔好，點叫人轉

有冇諗過個實際意義係一步步脫離facebook?
而唔係真係怕佢個新privacy?

其實其一一個目的係減少依賴減少市場壟斷

你未繼續用囉低能仔

cctoy終於威返次

blocked 上一頁

系 所以要上多啲香討 baby condom
防止連登壟斷

cctoy 要戒奶先

國際圍爐線

得fb google成日其他有撚用過

轉撚到會，我切呀

多討論區選擇係好事呀
至於討論區質素係另一個問題
唔好偷換概念